美國共和黨領袖Kevin McCarthy:我地見到你地舉美國旗，唱美國國歌！

陳雲：昨晚特朗普將我們舉美國旗和唱美國歌的片段廣傳給老友圈之後，美國共和黨領袖Kevin McCarthy今日講，美國與香港心連心。
開始建構美港邦聯的共同感覺基礎啦。大家舉美國旗，一定要遵從禮儀啊。我們的舉旗手和國歌手，都經過事前鍛煉的，隊形好好。

#我是護旗手
#LiberateHongKong

American stands with Hong Kong
制裁香港政府未

#我是護旗手

唔該唔好再屌人舉美國旗

美軍嚟未
就頂唔住啦

#我是護旗手 🇺🇸

#In America we trust
#我係護旗手

唔好激嬲中國

sir,the way

泛民要做中國人

記得連登有幾個傻仔屌人唔好wave 美國旗
幾時上水回應下？

頂唔順啦
唔好再口交啦

強心針

我們都是護旗手

第日有香港旗嘅話一定要用黃色做主

勸人唔好咁做咋，冇屌
認柒咗囉，可以點

係咪要反擊護美國旗

721 811 721 811 721 811

咁呢d泛民佢地既事

依家美國佬打晒開口牌撐
我地唔好被人分化
美國旗代表自由、民主

去尖沙咀拆支旗再升美國旗

oh say can you see

By the dawn's early light

琴日有個post曲少少
班傻仔即刻上哂水

泛民先係成日見美國佬喎

freedom

#我是護旗手🇺🇸

巫婆阻人揮旗

What so proudly we hailed

收皮啦，次次現場搶旗，驚死做唔到美國代言人

Oh say can you see

美國人唔會真心幫香港
一定另有所圖

唔好意思 笑左
Sir this way!

all talk no action

屌你老母 你出賣香港 一句柒左就算？

thoughts and prayer

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

USA 🇺🇸

所以個hash tag應該係
#我是護旗手
#Sir this way

多撚謝美國佬
簽左幾百個聯署
終於開金口講兩句 thoughts and prayer
多撚謝

取消香港關係法！
取消香港關係法！
取消香港關係法！

So what？ 結果最重要

搶旗=飯民（主使）？
根本好多人都唔中意咁舉
好多阿叔屌

飯民唔舉旗應該係驚中立大中華膠唔中意
人哋搭咗線幾十年，代言人個位好穩你放心
Gphone見美國佬當食生菜

佢避啫
佢做緊訪問嗰兩條友係後面揮
明做佢美國代表啫

笑死泛民打手又柒

Sir! This way

幫就得啦
理得真唔真心
咪潔癖
邊個玩政治會交心？

我都覺，但才識淺薄如我諗唔到會係咩野

好驚啊我

毛EE收收皮先啦

歡迎起底
屈飯民打手應該易啲

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

美國佬如果會做實際野
唔係淨係口交
我切柒煲湯派街坊

如果香港可以加入美帝 ，相信 香港身份證會炒到天價

推

Sir this way

呢舖可以確認邊個屌就係鬼

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

美國駐港總領事館幾時升格做大使館

我覺得可以舉美國旗同事舉多支寫住 American Flag Stand For Freedom

美國國歌真係好好聽

*同時

我是護旗手

美版護旗手

你老母都唔係真心愛你
只係想養你嚟防老

政治就係咁 乜撚野叫真心？
佢另有所圖但事實係幫到你，why not?
中國另有所圖但屎都唔俾你食，你揀中國定美國？
難聽啲講句今次係香港重新揀主人嘅好機會
蘇州過後無艇搭無美國照住，你更加唔洗諗咩香港獨立

[緊急分析]法！不！責！眾！

扯左

護旗手既英文係咩

美國國歌點唱, 即刻學

#In America we trust
#我係護旗手
Sir, this way!

又搞喊人

一次反送中你就現形啦死三毛

護旗手全面進場！！！

#香港有700萬護旗手

美國國旗旗海

Come on freedom America

或者取消領事館
成為洲政府議會大樓
兩樣我都支持

我做護旗手 🇺🇸

At the twilight's last gleaming

#我是扯旗手

美軍來了我帶路

trump
please

完全認同，今次唔把握機會真係世世代代做中國人

呢樣難d
除非d白衫黑社會義和團癲左殺鬼佬，八國聯軍重演

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕
6. 永不輕生，針對政權
7. 以上6誡永久生效

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

首先要刪晒 M , R 字頭既人

練習緊！

Oh Say Can You See By The Dawn’s Early Light

聽到喊！

屌笑撚死

如果有咁嘅一日，好想知依家啲廢老藍絲on99 會唔會放棄張身份證

唔好再屌旗手

#我是護旗手🇺🇸🇺🇸

Please liberate Hong Kong

香港旗 英國旗 美國旗

終有一日，香港也會成為 the land of the free, and the home of the brave.

口裡說不 身體卻很誠實
問親佢地咁鐘意大陸 點解唔死上去 永遠都答唔到

我覺得做番應該做既野，唔洗增多搖美國國旗

硬係有d 不安

Sir, this way

9月國會復會會推

理尻得佢

中共咁賤 仲要高武力鎮壓示威者又要屈係恐怖分子 最好快柒d滅左中共

sir

#我是護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸

O'er the land of the free and the home of the brave?

局勢惡化？

到時佢地應該會出盡力奶美
佢地咁厚顏無恥又鐘意欺善怕惡助紂為虐

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

At the twilight's last gleaming?

唔好再屌人舉旗
推到818 勁多美國旗

m r

忍下 就快到

天下熙熙皆為利來

互相利用，完

6月 Nancy pelosi講過同一句話
然後即刻就發佈香港人權與民主法案

英美都可以舉
其他就唔洗

Bipartisan support gained

舉最強果個國家支旗

美帝先係揸莊果個

你叫老共情何以堪，

唔需要諗真唔真心 只要諗點達到目的
如果美國要為錢,利益, 就將香港前途同美國利益綁埋一齊
同攬炒個道理 差唔多 , 如果香港冇自由就一齊仆街

President Trump save us

下個到英國

good

喺十月一號嗰日做
包激到維尼紮紮跳

佢係咪都嬲架啦

估唔到去到2019年
一塊國旗仲有咁大象徵意義

freedom = us

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

你都出去舉美國旗補數

記得學埋美國國歌

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

多D人舉美國旗,trump先敢攬香港
香港人識做啦

:>
一齊舉!

其實我一直都憎美國
唔係因為我反美
我覺得美國帶領嘅西方建立嘅體制係最好，法治、民主、自由
但遍遍就係依個國家當初信錯支那，信錯一個共產國家，到佢依家掘起咗變咗邪惡軸心，威脅到全世界嘅安全，美國係最大幫兇，尤其喺經濟方面，真係係佢幫大隻狗咬自己
依家美國做緊對抗支那嘅嘢唔係英雄，只係執緊自己啲蘇州屎